民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

正

推

開始文宣

推呀

掉返轉行

好喎

1月11日應再嚟大遊行，台灣一邊選舉，我哋一邊幫小英造勢

幾過癮喎，未試過

試過
728果日分左兩邊 最後cwb無人理 係試環打到仆街

上環

係唔係三區集會？

Push

果次係冇不反 得遮打集會
係自發起步

利申我好守法 睇新聞先知

我果日係維園

要開始宣傳

無source 你老母講乜都得啦